英文係國際語言，一定要做官方同教學語言呀

斐濟、
加納、
岡比亞、
印度、
基裡巴斯、
萊索托、
肯尼亞、
納米比亞、
尼日利亞、
馬耳他、
馬紹爾群島、
巴基斯坦、
巴布亞新幾內亞、
菲律賓、
所羅門群島、
薩摩亞群島、
塞拉利昂、
斯威士蘭、
坦桑尼亞、
贊比亞和津巴布韋。

請問上述國家變成第一世界了嗎﹖